盡情愚弄我吧

我自行回家 沒有眼淚要留下
不要忘記 我不會是個笑話
盡情愉快吧 但願憑殘忍代價
來年將生命美麗昇華
若忘掉你 感覺很差 讓這灰姑娘被醜化

做咩姐你

燕你nice

盡情愚弄我吧

如歸家的一刻 再沒南瓜車

沒有乳線 但我高貴